唔係p牌掛p得嗎？

如題

唔係p掛p要停牌

得，跟p規矩

執業大律師陸偉雄指現時一些正式駕駛執照持有者會在車上掛「P牌」，法例上沒違規，也無須遵守「P牌」守則，「但這樣會令執法者更難執法，其他道路使用者也無所適從。」

最鍾意掛個P牌懲罰啲恰P牌嘅仆街

點懲罰 求教學

啲仆街好鍾意係P牌轉線果陣督油，呢種我就會呼啖大油係佢前面入咗線先，再慢慢行

仲有一種好鍾意喺二轉一線頂住，明明梅花間竹左右左右咁去，佢見到P牌就會跟實前車頂住，呢個時候記得要跟住另一邊條線行同個車頭一定要前過佢，頂到咁上下佢就會收皮。如果失敗咗就係佢強行入線嗰吓長響安再開高燈推鳩佢。

利申 : 試過玩到有錢收

我記得無話唔俾

但如果你行快線或者踩過70

警察可能會阻一阻你時間咁解jie